大家點睇true detective s1 ?

劇情推進來講算係高質，但係兩位主角嘅人物塑造簡直係神級
頭半段仲覺得人物塑造唔夠立體欠說服力，點知去到下半段先係高潮，結局醫院門口一幕簡直係一個完美句號
可能真係Mathew 同 Woody 老友鬼鬼真係演活咗依對golden pair

最後...

最後想問s2 s3值唔值得睇

最好睇都係第一季
S1 >> S3 > S2

睇網上啲評分，s2 s3 同s1差成個身位